加拿大家長你地可以幫翻啲真係有需要嘅人呢？

我知家長出於好心幫人，但係你地拎嘅係手足嘅錢（612、其他家長捐），可唔可以謹慎啲咁用呢？咁樣死攬個咩阿肥咩小車手，只會令手足們灰心，喺香港辛辛苦苦抗爭嘅成果就係比呢班自私撚移民，仲要一家大細過哂去。。

我有時真係想知佢地做咗啲咩先需要走佬，香港大把人比人告暴動都未走而到個車手走？？ 唔係想搞分化但可唔可以有少少責任分清楚邊啲人先需要幫呢？咁樣對唔對得住香港啲手足 仲有還押緊犠牲緊自己自由嘅手足呢？

最後屌你老母臭系乜撚小車手 有架車唔撚賣要乞錢仲要人地比錢你運架車過去 仲有咁都肯幫佢嘅家長係咪食撚咗屎？對唔對得住喺香港冇地方住冇飯開嘅手足

睇完隔離個咩小車手澄清真係嬲到仆街

推到比班家長見到

推

Push

自推10連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

毒撚冇人理

幫推

【立會要初選 「三不投」聯署】
- 分享自 LIHKG 討論區：

聯署facebook專頁：

聯署Link：

幫嗰條小車手嘅家長P都有古怪
十個人要租兩間屋 錢多到冇地方洗要攞嚟燒？

所以應該要監察啲錢去向

而家加拿大家長話呢啲係私怨
話大家當佢哋班家長係condom
然後又話除咗小車手之外有其他人都係咁樣啦 小車手係老千嘅話就唔止佢一個係老千

家長本身話“咁耐以黎啲錢除咗20萬港紙,啲錢都係家長錢”
但係家長p嘅channel講過資金來源係普羅大眾
所以追問資金除咗家長錢之外有冇其他人捐款
家長就覆“普羅大眾咪就係我哋幾個家長俾得最甘囉”
暫時未正面答除咗家長錢之外有冇其他人嘅捐款

加拿大家長喺另外一個post有現身
我覺得佢開始有少少前言不對後語
↓
小車手澄清與道歉聲明

我有睇呢個po睇完嬲到仆街